[日經] 被捕需知：李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

Too long don't read
1. 「我無嘢講」係由你捕嗰刻開始直到律師嚟之前, 對乜人 (包括手足/家長)都冇嘢講

2. 「我無嘢講」唯一風險係打贏官司冇得拎返律師費

3. 千其唔好解鎖手機/比密碼班狗, 用狗屋電話搵家人/律師

4. 狗隻除非有你同意/ 搜查令, 否則無權拎你手機密碼/ 上你屋企搜屋

5. 如果被酷刑, 要認住黑警同嗰個地方個樣, 然後請律師搵當值官認人+跟進

顧己及人，就算唔睇原post都要推比未睇既人睇
--------------------------------------------------------
李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」 (文字版)

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

記住講多錯多，冇野講係對全世界包括父母 / 同行被拉手足 / 扮關心既警員都冇任何討論，唔傾閒計唔出聲 ( 除左你既律師同法官 )

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

呢啲post真係要日日開, 日日睇到個個識為止

無罪推斷

香港係無罪推斷既，警察用有罪推斷先認定你已犯法叫你即場解釋係原則錯誤，你係一個無犯法既良好市民，所以大家完全冇必要去答佢地啲無聊問題(e.g. 你做咩有張小童八達通係身？做咩有法律支援字條係袋？做咩有gear係袋仲要係現場？係咪用黎參與非法集會？係咪預左比人拉？)

pish

share出去比你啲wtsapp tg gp睇

呢啲post真係要日日開, 日日睇到個個識為止

[日經] 被捕需知：比人拉左唔好著返黑衫同gear

推

Push

有用po要推推推